{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/rss.xml",
  "fetched_at": "2016-05-13T00:45:57.876601",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com//rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Accueil</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Accueil</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2016 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2016-05-13 03:43:30</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>Guy Nantel et Mike Ward en col\u00e8re contre Les Olivier </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/guy-nantel-et-mike-ward-en-colere-contre-les-olivier</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/guy-nantel-et-mike-ward-en-colere-contre-les-olivier</guid>\n      <description>Le num\u00e9ro que Mike Ward et Guy Nantel devaient pr\u00e9senter aux Olivier a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 du gala, a appris Le Journal. Ironiquement, le sketch censur\u00e9 portait sur la libert\u00e9 d\u2019expression.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0c6dc2e6-f213-411e-a6f0-3783bc085ef9_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Hezbollah-D\u00e9c\u00e8s d&apos;un commandant dans une frappe isra\u00e9lienne</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/hezbollah-deces-dun-commandant-dans-une-frappe-israelienne</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:57:18 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/hezbollah-deces-dun-commandant-dans-une-frappe-israelienne</guid>\n      <description>Le Hezbollah libanais a annonc\u00e9 vendredi que l&apos;un de ses commandants, Moustafa Badreddine, avait \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 en Syrie, ce qui fait perdre au groupe l&apos;un de ses plus importants leaders depuis la mort de son chef militaire en 2008.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b64d1660-f022-4f0a-9a8d-cda3603b5e1a_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Pauline Marois veut des CPE gratuits pour les enfants de 4 ans</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/pauline-marois-veut-des-cpe-gratuits-pour-les-enfants-de-4-ans</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:01:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/pauline-marois-veut-des-cpe-gratuits-pour-les-enfants-de-4-ans</guid>\n      <description>Plut\u00f4t que d\u2019offrir la maternelle \u00e0 temps plein pour tous \u00e0 partir de quatre ans, Pauline Marois propose que les centres de la petite enfance (CPE) soit gratuits pour les enfants de quatre ans.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/573bb1fc-aa7f-4001-9c3e-e65e77088e8d_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Bon d\u00e9part des Tch\u00e8ques</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bon-depart-des-tcheques</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:42:44 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bon-depart-des-tcheques</guid>\n      <description>La R\u00e9publique tch\u00e8que n\u2019a pas gagn\u00e9 l\u2019or au Championnat du monde depuis 2005. Sur papier, les Tch\u00e8ques n\u2019ont pas l\u2019\u00e9quipe pour freiner cette disette.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/df082f64-aa21-4b8f-915b-bc9d05ce49b6_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Bye Uber.</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bye-uber</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:40:54 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bye-uber</guid>\n      <description>Qu\u00e9bec a pris la bonne direction.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/14e09d13-73cf-4c66-bf96-8c926a424b0a_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>15 ans de prison r\u00e9clam\u00e9s pour un complice des \u00e9vad\u00e9s</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/15-ans-de-prison-reclames---pour-un-complice-des-evades</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:43:50 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/15-ans-de-prison-reclames---pour-un-complice-des-evades</guid>\n      <description>La Couronne r\u00e9clame pas moins de 15 ans d\u2019incarc\u00e9ration \u00e0 l\u2019encontre de Billi Beaudoin pour avoir d\u00e9tourn\u00e9 un h\u00e9licopt\u00e8re et contribu\u00e9 \u00e0 la spectaculaire \u00e9vasion de deux d\u00e9tenus de la prison de Saint-J\u00e9r\u00f4me, le 17 mars 2013.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/d7c46559-b4ee-4a06-bc1a-d765f63d7fb6_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Chasse-Balcon: de la musique trad sur les balcons</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/chasse-balcon-de-la-musique-trad-sur-les-balcons</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:30:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/chasse-balcon-de-la-musique-trad-sur-les-balcons</guid>\n      <description>La Chasse-Balcon fait son retour \u00e0 Montr\u00e9al pour un deuxi\u00e8me printemps. Chaque vendredi, un balcon de la ville accueille un collectif de musique traditionnelle : une invitation \u00e0 danser et \u00e0 tisser des liens pour les habitants du coin et d\u2019ailleurs.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b996ad52-8214-4945-871e-bd5c05c4e116_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Les Blues croient  en leurs chances </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/les-blues-croient--en-leurs-chances</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:16:14 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/les-blues-croient--en-leurs-chances</guid>\n      <description>Les joueurs des Blues de Saint-Louis croient plus que jamais en leurs chances de se rendre jusqu\u2019au bout, eux qui figurent d\u00e9sormais parmi les quatre derni\u00e8res formations en lice pour remporter la coupe Stanley.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4a23d9a9-2254-4785-9d3b-46ff52204021_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un motard d\u00e9ment le ralliement d\u2019un mafieux connu \u00e0 son club</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-motard-dement-le-ralliement-dun-mafieux-connu-a-son-club</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:03 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-motard-dement-le-ralliement-dun-mafieux-connu-a-son-club</guid>\n      <description>Dans une mise en sc\u00e8ne rocambolesque, un individu masqu\u00e9 li\u00e9 aux Devils Ghosts a tenu \u00e0 d\u00e9mentir la nouvelle voulant qu\u2019un premier mafieux bien connu ait fait le saut chez les motards criminels.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/242d3b08-c551-402a-bed1-ac63cf6042a3_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Projet de loi Uber: \u00abUn r\u00e9gime pour tout le monde\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/projet-de-loi-uber-quebec-suspendra-les-permis-de-conduire-de-chauffeurs-illegaux</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:57:59 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/projet-de-loi-uber-quebec-suspendra-les-permis-de-conduire-de-chauffeurs-illegaux</guid>\n      <description>Le gouvernement Couillard pousse Uber dans ses derniers retranchements avec un projet de loi massue qui rend ill\u00e9gal le mod\u00e8le d\u2019affaire de la multinationale et fait la joie de l\u2019industrie du taxi.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/14e09d13-73cf-4c66-bf96-8c926a424b0a_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=17\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La  \u00abcerise sur le sundae\u00bb pour Valois-Fortier </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/valois-fortier-est-lathlete-de-lannee</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:15:52 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/valois-fortier-est-lathlete-de-lannee</guid>\n      <description>\u00c0 quelques mois de sa participation aux Jeux de Rio, Antoine Valois-Fortier a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 pour ses performances r\u00e9alis\u00e9es au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e en repartant du Gala de l\u2019athl\u00e8te avec le prix le plus convoit\u00e9 de la soir\u00e9e.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/fda2e3fa-db08-4138-8751-facab4812d0d_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Haut en couleur</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/haut-en-couleur</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:13:39 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/haut-en-couleur</guid>\n      <description>Dr\u00f4le. Divertissant. D\u00e9jant\u00e9, m\u00eame. Mais surtout, impressionnant. Pour faire revivre son succ\u00e8s Noir et Blanc dans une deuxi\u00e8me mouture, Gregory Charles a trouv\u00e9 en Marc Hervieux le partenaire id\u00e9al. En revisitant 75 ann\u00e9es de hits, les deux complices offrent une exp\u00e9rience interactive unique et franchement rafra\u00eechissante.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8c17246f-620f-4b07-9976-3a3ee9d63966_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une Mexicaine tentera d\u2019aller sur les lieux de la cit\u00e9 maya perdue</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-mexicaine-tentera-daller-sur-les-lieux-de-la-cite-maya-perdue</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:24:04 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-mexicaine-tentera-daller-sur-les-lieux-de-la-cite-maya-perdue</guid>\n      <description>Un journal mexicain dit qu\u2019il enverra d\u2019ici quelques jours un correspondant pour v\u00e9rifier si la th\u00e9orie de l\u2019adolescent de 15 ans qui pr\u00e9tend avoir d\u00e9couvert une cit\u00e9 maya perdue est vraie.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/c6cca5e9-c2e0-4ef9-b8ac-56244c3fdfb9_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>26 % des gens ignorent qu&apos;ils vivent en zone inondable</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/26--des-gens-ignorent-quils-vivent-en-zone-inondable</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:44:19 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/26--des-gens-ignorent-quils-vivent-en-zone-inondable</guid>\n      <description>Malgr\u00e9 une pr\u00e9vision de hausses des inondations dans les prochaines ann\u00e9es, un sondage montre que 26 % des Qu\u00e9b\u00e9cois qui demeurent dans une zone inondable l\u2019ignorent.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/d9ff5a60-45f2-43a2-9edc-bb35f960bb03_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une \u00e9tude affirme qu&apos;un Qu\u00e9bec ind\u00e9pendant serait viable</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-etude-affirme-quun-quebec-independant-serait-viable-1</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:09:41 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-etude-affirme-quun-quebec-independant-serait-viable-1</guid>\n      <description>Un Qu\u00e9bec ind\u00e9pendant serait viable sur le plan des finances publiques, indique l\u2019ouvrage \u00abFinances d\u2019un Qu\u00e9bec ind\u00e9pendant\u00bb, publi\u00e9 jeudi.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/5b174645-b6b9-415d-9f88-f64480395d5f_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>George Clooney et Julia Roberts font vibrer Cannes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/george-clooney-et-julia-roberts-font-vibrer-cannes</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:31:56 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/george-clooney-et-julia-roberts-font-vibrer-cannes</guid>\n      <description>Cannes a une nouvelle princesse. Plus de vingt-cinq apr\u00e8s \u00eatre devenue une star gr\u00e2ce au film Pretty Woman, Julia Roberts a enfin foul\u00e9 le tapis rouge de Cannes, hier soir, aux c\u00f4t\u00e9s de son grand ami George Clooney dans ce qui restera s\u00fbrement la soir\u00e9e la plus glamour du festival.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/59b9c0bb-eefc-4aa7-a6a8-a40ece3145a0_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un souhait incertain</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-souhait-incertain</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:34:02 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-souhait-incertain</guid>\n      <description>MOSCOU  |  Tomas Plekanec n\u2019a jamais connu une autre ville que Montr\u00e9al dans la LNH. Onze saisons, 842 matchs, 553 points avec la m\u00eame \u00e9quipe: le Canadien.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/30c1be64-17a7-4fef-b40c-9862fcc97104_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le mercure atteint 25 \u00b0C en retard cette ann\u00e9e</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/le-mercure-atteint-25c-en-retard-cette-annee</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:11:29 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/le-mercure-atteint-25c-en-retard-cette-annee</guid>\n      <description>Cynthia Raposo (\u00e0 gauche) et Marie-France Barbier ont profit\u00e9 de la journ\u00e9e la plus chaude de l\u2019ann\u00e9e, hier, pour s&apos;entra\u00eener au soleil sous le regard de Vanessa Costanzo au Vieux-Port de Montr\u00e9al</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/274569d1-8819-4c10-8bab-d3c7c0d8be55_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Les Huskies sont champions</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-huskies-de-rouyn-noranda-remportent-la-coupe-du-president-1</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:06:04 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-huskies-de-rouyn-noranda-remportent-la-coupe-du-president-1</guid>\n      <description>Les Huskies de Rouyn-Noranda ont remport\u00e9 la premi\u00e8re Coupe du Pr\u00e9sident de leur histoire avec une victoire de 7-2 aux d\u00e9pens des Cataractes de Shawinigan, jeudi soir en Abitibi.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/640b24b6-c3b4-42c4-ac63-2002a8312b16_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>D\u2019enfant turbulent \u00e0 athl\u00e8te olympique</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/denfant-turbulent-a-olympien</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:31:12 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/denfant-turbulent-a-olympien</guid>\n      <description>\u00c0 peine revenu des Jeux olympiques de Sydney, Nicolas Gill avait pass\u00e9 sa m\u00e9daille d\u2019argent au cou d\u2019un gamin de 6 ans un peu turbulent lors d\u2019une visite au club de judo de Jonqui\u00e8re. Il y avait de la magie dans ce geste: 16 ans plus tard, Antoine Bouchard participera aux Jeux de Rio.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b3569f8d-3927-490e-8452-c6a2f15750ed_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>L\u2019establishment du PQ derri\u00e8re Cloutier</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/lestablishment-du-pq-derriere-cloutier</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:20:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/lestablishment-du-pq-derriere-cloutier</guid>\n      <description>L\u2019establishment du Parti qu\u00e9b\u00e9cois a choisi son camp en appuyant Alexandre Cloutier.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/1262d19d-16ff-4e9e-9b37-fca5790a2e5c_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Cri du coeur pour les enfants transgenres</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/cri-du-coeur-pour-les-enfants-transgenres</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:25:42 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/cri-du-coeur-pour-les-enfants-transgenres</guid>\n      <description>La pression monte sur le gouvernement Couillard pour permettre aux enfants transgenres de changer officiellement de sexe.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/49a2a096-0a79-436b-82c6-0b7fbd1be6fa_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Radars photo impossibles \u00e0 contester: les droits des citoyens \u00abbafou\u00e9s\u00bb, selon la CAQ</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/radars-photo-impossibles-a-contester-les-droits-des-citoyens-bafoues-selon-la-caq</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:33:33 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/radars-photo-impossibles-a-contester-les-droits-des-citoyens-bafoues-selon-la-caq</guid>\n      <description>La Coalition avenir Qu\u00e9bec (CAQ) interpelle la ministre de la Justice, St\u00e9phanie Vall\u00e9e, lui demandant que les droits des citoyens soient respect\u00e9s lorsqu\u2019ils contestent des contraventions d\u00e9coulant des radars photo.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/302ddf79-8494-437d-8b09-674d7c887b79_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Virus Zika: pas d\u2019affolement \u00e0 Rio</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/virus-zika-pas-daffolement-a-rio</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:03:15 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/virus-zika-pas-daffolement-a-rio</guid>\n      <description>C\u2019est immanquable lorsqu\u2019il est question des Jeux olympiques de Rio, la situation sur le virus Zika fait surface.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/587b0f03-465c-499d-93c8-532134fb13b2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>PKP ne reviendra pas chez Qu\u00e9becor pour le moment</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/pkp-ne-reviendra-pas-chez-quebecor-pour-le-moment</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 11:23:55 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/pkp-ne-reviendra-pas-chez-quebecor-pour-le-moment</guid>\n      <description>MONTR\u00c9AL - Pierre Karl P\u00e9ladeau ne souhaite pas pour l\u2019instant occuper un poste de direction au sein de Qu\u00e9becor, selon ce qu\u2019a indiqu\u00e9 le pr\u00e9sident du conseil d&apos;administration de l&apos;entreprise, Brian Mulroney, \u00e0 l&apos;assembl\u00e9e annuelle de Qu\u00e9becor, jeudi matin \u00e0 Montr\u00e9al. Plus de d\u00e9tails \u00e0 venir</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/f3bd580f-011a-427e-936f-30cf66e5fc84_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=15\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Dites toujours la v\u00e9rit\u00e9 \u00e0 votre assureur</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/dites-toujours-la-verite-a-votre-assureur</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:35:33 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/dites-toujours-la-verite-a-votre-assureur</guid>\n      <description>Vous faites une demande pour de l\u2019assurance vie. Vous fumez du pot \u00e0 l\u2019occasion. Devez-vous le dire \u00e0 l\u2019assureur?</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6ee80308-bc49-4d95-9c84-0933681a47ec_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Priv\u00e9s de pauses-pipi, des employ\u00e9s du secteur volailler portent des couches</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/des-employes-du-secteur-volailler-portent-des-couches-prives-de-pauses-pipi</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:03:03 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/des-employes-du-secteur-volailler-portent-des-couches-prives-de-pauses-pipi</guid>\n      <description>Les employ\u00e9s du secteur volailler aux \u00c9tats-Unis travaillent dans un tel climat de peur qu\u2019ils n\u2019osent pas demander de pauses pour aller aux toilettes et portent des couches au travail, affirme l\u2019ONG britannique Oxfam dans une \u00e9tude.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/bc3e2ed1-40f0-45a7-b299-2b95a34dbe56_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La fin de la s\u00e9lection souhait\u00e9e</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/la-fin-de-la-selection-souhaitee</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:30:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/la-fin-de-la-selection-souhaitee</guid>\n      <description>En s\u00e9lectionnant les camions de cuisine de rue, la Ville met \u00abdes b\u00e2tons dans les roues\u00bb des entrepreneurs et prive les Montr\u00e9alais d\u2019une offre alimentaire, croit l\u2019Institut \u00e9conomique de Montr\u00e9al.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e5525462-f758-4ec0-9a0d-2fe4abc091b1_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Que faire quand un enfant s\u2019\u00e9touffe?</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/que-faire-quand-un-enfant-setouffe</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:00:12 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/que-faire-quand-un-enfant-setouffe</guid>\n      <description>La cl\u00e9 pour \u00e9viter des drames comme celui de Caleb Lachapelle-Charbonneau est la formation et la surveillance, soutient un expert.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/cd793366-0533-4060-b509-2cc8ca8661cc_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La vitrine 13 mai \u2013 MUTEK</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/la-vitrine-13-mai--mutek</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:49 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/la-vitrine-13-mai--mutek</guid>\n      <description>Gagnez 2 passes weekend</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0c82aeed-deb7-454d-9545-76b1e7139748_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Retour \u00e0 la maison pour deux sopranos </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/retour-a-la-maison-pour-deux-sopranos</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:26 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/retour-a-la-maison-pour-deux-sopranos</guid>\n      <description>Deux chanteuses originaires de la r\u00e9gion feront leurs d\u00e9buts \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra de Qu\u00e9bec avec La Boh\u00e8me. Marianne Fiset interpr\u00e9tera le personnage de Mimi pour une neuvi\u00e8me fois et H\u00e9l\u00e8ne Guilmette fera une premi\u00e8re apparition dans cette \u0153uvre phare de Giacomo Puccini.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7a25a014-6455-45f1-8f15-5dba7903a99e_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Des camions de rue sur le parcours</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/des-camions-de-rue-sur-le-parcours</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:25 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/des-camions-de-rue-sur-le-parcours</guid>\n      <description>Des camions de rue sur l\u2019un des plus beaux parcours de golf d\u2019Am\u00e9rique lors d\u2019un tournoi aussi important que le Championnat des joueurs? \u00c7a se peut! Seulement sur le \u00abStadium Course\u00bb du TPC Sawgrass.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e3116e74-04e2-4519-b4d7-1b70736776c1_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Chlorophylle pr\u00e9sente son plan \u00e0 ses cr\u00e9anciers</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/chlorophylle-presente-son-plan-a-ses-creanciers</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:13 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/chlorophylle-presente-son-plan-a-ses-creanciers</guid>\n      <description>Le manufacturier et d\u00e9taillant de v\u00eatements qu\u00e9b\u00e9cois Chlorophylle a d\u00e9pos\u00e9 hier une proposition \u00e0 ses cr\u00e9anciers, en vertu de la Loi sur les arrangements avec les cr\u00e9anciers des compagnies (LACC). L\u2019entreprise de Saguenay a d\u00e9pos\u00e9 un avis d\u2019intention pour se prot\u00e9ger de ses cr\u00e9anciers, le 1er d\u00e9cembre dernier.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8573b433-cc5e-47e7-ab9a-2ac71043bd46_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Length": "7152",
    "Cache-Control": "max-age=25",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "Date": "Fri, 13 May 2016 07:43:34 GMT",
    "X-Wasp-Cache": "L100",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "Server": "Apache-Coyote/1.1",
    "Connection": "keep-alive"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/rss.xml"
}