{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml",
  "fetched_at": "2016-05-13T00:46:21.563998",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Spectacles</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Spectacles</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/spectacles</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2016 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2016-05-13 03:43:57</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>Guy Nantel et Mike Ward en col\u00e8re contre Les Olivier </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/guy-nantel-et-mike-ward-en-colere-contre-les-olivier</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:00 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/guy-nantel-et-mike-ward-en-colere-contre-les-olivier</guid>\n      <description>Le num\u00e9ro que Mike Ward et Guy Nantel devaient pr\u00e9senter aux Olivier a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 du gala, a appris Le Journal. Ironiquement, le sketch censur\u00e9 portait sur la libert\u00e9 d\u2019expression.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/0c6dc2e6-f213-411e-a6f0-3783bc085ef9_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Retour \u00e0 la maison pour deux sopranos </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/retour-a-la-maison-pour-deux-sopranos</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:26 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/retour-a-la-maison-pour-deux-sopranos</guid>\n      <description>Deux chanteuses originaires de la r\u00e9gion feront leurs d\u00e9buts \u00e0 l\u2019Op\u00e9ra de Qu\u00e9bec avec La Boh\u00e8me. Marianne Fiset interpr\u00e9tera le personnage de Mimi pour une neuvi\u00e8me fois et H\u00e9l\u00e8ne Guilmette fera une premi\u00e8re apparition dans cette \u0153uvre phare de Giacomo Puccini.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7a25a014-6455-45f1-8f15-5dba7903a99e_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>D\u00e9j\u00e0 la tourn\u00e9e la plus lucrative aux \u00c9tats-Unis</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/deja-la-tournee-la-plus-lucrative-aux-etats-unis</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:51:27 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/deja-la-tournee-la-plus-lucrative-aux-etats-unis</guid>\n      <description>14,5 millions en dix concerts au mois d\u2019avril. C\u2019est ce qu\u2019a rapport\u00e9 Purpose, la tourn\u00e9e de Justin Bieber qui s\u2019arr\u00eate samedi au Centre Vid\u00e9otron, et qui vient \u00e0 peine de commencer.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/2393f285-1728-4159-b19c-b786d1ba8751_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00c9dition historique pour Com\u00e9diHa!</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/edition-historique-pour-comediha</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:36:06 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/edition-historique-pour-comediha</guid>\n      <description>Avec 15 sc\u00e8nes, 175 spectacles, 300 artistes et un budget totalisant neuf millions de dollars, le festival Com\u00e9diHa! pr\u00e9sentera, en juin, la plus grosse \u00e9dition de son histoire.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/ae73372d-088a-4eff-b4d0-19abaed7fe02_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>George Clooney et Julia Roberts font vibrer Cannes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/george-clooney-et-julia-roberts-font-vibrer-cannes</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:31:56 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/george-clooney-et-julia-roberts-font-vibrer-cannes</guid>\n      <description>Cannes a une nouvelle princesse. Plus de vingt-cinq apr\u00e8s \u00eatre devenue une star gr\u00e2ce au film Pretty Woman, Julia Roberts a enfin foul\u00e9 le tapis rouge de Cannes, hier soir, aux c\u00f4t\u00e9s de son grand ami George Clooney dans ce qui restera s\u00fbrement la soir\u00e9e la plus glamour du festival.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/59b9c0bb-eefc-4aa7-a6a8-a40ece3145a0_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Haut en couleur</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/haut-en-couleur</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:13:39 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/haut-en-couleur</guid>\n      <description>Dr\u00f4le. Divertissant. D\u00e9jant\u00e9, m\u00eame. Mais surtout, impressionnant. Pour faire revivre son succ\u00e8s Noir et Blanc dans une deuxi\u00e8me mouture, Gregory Charles a trouv\u00e9 en Marc Hervieux le partenaire id\u00e9al. En revisitant 75 ann\u00e9es de hits, les deux complices offrent une exp\u00e9rience interactive unique et franchement rafra\u00eechissante.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8c17246f-620f-4b07-9976-3a3ee9d63966_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Une chanson d\u2019amour pour Nicole Kidman et Keith Urban</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-chanson-damour-pour-nicole-kidman-et-keith-urban-1</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 17:34:17 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/une-chanson-damour-pour-nicole-kidman-et-keith-urban-1</guid>\n      <description>Il y a de l&apos;amour dans l&apos;air!\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/2c76b45f-4cf9-4ccf-b718-09de5ad78d5c_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=7\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le fils de l\u2019animateur radio Gilles Parent aux Dragons</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/le-fils-de-lanimateur-radio-gilles-parent-aux-dragons</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 17:19:01 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/le-fils-de-lanimateur-radio-gilles-parent-aux-dragons</guid>\n      <description>Une autre entreprise de Qu\u00e9bec rayonnera aux Dragons : lundi, Aquapro Entretien de piscines, une entreprise codirig\u00e9e par le fils de l\u2019animateur de radio Gilles Parent, \u00c9mile D. Parent, tentera de s\u00e9duire au moins un des cinq riches investisseurs de la populaire \u00e9mission.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b8b3079e-a029-4f8d-be35-162397b545be_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Politiciens \u00e0 c\u0153ur ouvert</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/politiciens-a-cur-ouvert</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:46:20 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/politiciens-a-cur-ouvert</guid>\n      <description>La conciliation travail-famille n\u2019a pas seulement fait souffrir Pierre Karl P\u00e9ladeau. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8f4eff28-7e71-4bd9-a856-94cae636afcc_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un gar\u00e7on de Beauport atteint d&apos;une maladie incurable r\u00eave de rencontrer Justin Bieber</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-garcon-de-beauport-atteint-dune-maladie-incurable-reve-de-rencontrer-justin-bieber</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:34:11 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-garcon-de-beauport-atteint-dune-maladie-incurable-reve-de-rencontrer-justin-bieber</guid>\n      <description>Samuel Gionet, 15 ans, souhaite r\u00e9aliser le r\u00eave de son fr\u00e8re cadet Jason, 11 ans, atteint de la dystrophie musculaire de Duchenne : celui de rencontrer son idole, Justin Bieber, qui sera \u00e0 Qu\u00e9bec samedi soir.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6acad207-1005-435c-a059-e2871f19e849_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=3\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>C\u00e9line Dion choisit \u00abGood Morning America\u00bb</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/celine-dion-choisit-good-morning-america</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 13:35:14 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/celine-dion-choisit-good-morning-america</guid>\n      <description>Contrairement aux rumeurs qui envoyaient Oprah interviewer C\u00e9line Dion \u00e0 Las Vegas, la chanteuse s\u2019entretiendra avec Good Morning America, a appris Le Journal. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7291a1d9-1cc9-489d-8b1d-952b0a77d920_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=9\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Homer Simpson f\u00eate ses 60 ans aujourd&apos;hui! </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/homer-simpson-celebre-ses-60-ans-aujourdhui</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 18:15:03 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/homer-simpson-celebre-ses-60-ans-aujourdhui</guid>\n      <description>Le p\u00e8re de la c\u00e9l\u00e8bre famille de Springfield atteint l\u2019\u00e2ge v\u00e9n\u00e9rable de 60 ans aujourd&apos;hui.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/dbb50225-4936-4cb6-bb09-0a1503153af7_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La blague de viol de Laurent Lafitte fait scandale</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/la-blague-de-viol-de-laurent-lafitte-fait-scandale</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 10:21:40 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/la-blague-de-viol-de-laurent-lafitte-fait-scandale</guid>\n      <description>Cannes tient sa premi\u00e8re controverse. La blague de viol douteuse visant Roman Polanski et Woody Allen, lanc\u00e9e par le ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie de la soir\u00e9e d&apos;ouverture, Laurent Lafitte, a fait des vagues des deux c\u00f4t\u00e9s de l&apos;Atlantique, hier, m\u00eame si le cin\u00e9aste assure qu&apos;il n&apos;a pas \u00e9t\u00e9 choqu\u00e9. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/19b9743c-1cc6-4e5d-afd6-c1f786265197_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=17\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Martin Matte fait rire en anglais</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/martin-matte-fait-rire-en-anglais</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 10:38:11 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/martin-matte-fait-rire-en-anglais</guid>\n      <description>MONTR\u00c9AL \u2013 Pour faire suite au succ\u00e8s d\u2019un \u00e9pisode des \u00abBeaux malaises\u00bb o\u00f9 on l\u2019entend parler en anglais, Martin Matte a accept\u00e9 de se confier une premi\u00e8re fois \u00e0 un m\u00e9dia dans la langue de Shakespeare. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/fbd78986-3dc3-4349-9631-132d221086ef_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=10\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un documentaire sur les Stooges pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 Cannes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-documentaire-sur-les-stooges-presente-a-cannes</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:22:36 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-documentaire-sur-les-stooges-presente-a-cannes</guid>\n      <description>Le r\u00e9alisateur am\u00e9ricain Jim Jarmusch pr\u00e9sentera en premi\u00e8re au festival de Cannes son nouveau documentaire consacr\u00e9 au l\u00e9gendaire groupe d&apos;Iggy Pop, the Stooges. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/23f2a3ff-d7e2-43ec-9c2d-c29d1a3db35c_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Laurie Doucet d\u00e9voile nue son myst\u00e9rieux projet</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/laurie-doucet-devoile-nue-son-mysterieux-projet</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 17:15:23 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/laurie-doucet-devoile-nue-son-mysterieux-projet</guid>\n      <description>Et voil\u00e0!</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/ae7eb867-e63f-48d2-8399-710dbe748889_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>10 moments marquants des Olivier au cours des derni\u00e8res ann\u00e9es</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/10-moments-marquants-des-olivier-au-cours-des-dernieres-annees</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 16:36:05 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/10-moments-marquants-des-olivier-au-cours-des-dernieres-annees</guid>\n      <description>Certains humoristes se sont d\u00e9marqu\u00e9s aux Olivier \u00e0 un tel point que leurs prestations de l\u2019\u00e9poque font encore jaser aujourd\u2019hui. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/3918f1bf-1feb-49c2-82c1-66e501483e28_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=5\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>16 incroyables couples de vedettes qui n&apos;existeront jamais</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/16-incroyables-couples-de-vedettes-qui-nexisteront-jamais</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 16:15:14 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/16-incroyables-couples-de-vedettes-qui-nexisteront-jamais</guid>\n      <description>Mariez-vous! SVP! </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/d7fe5ece-a8b0-4512-b767-26f42dc174b9_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=8\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Azealia Banks priv\u00e9e de Twitter apr\u00e8s des propos racistes</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/azealia-banks-privee-de-twitter-apres-des-propos-racistes</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 16:05:35 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/azealia-banks-privee-de-twitter-apres-des-propos-racistes</guid>\n      <description>La rappeuse am\u00e9ricaine Azealia Banks, habitu\u00e9e des pol\u00e9miques, a vu son compte Twitter suspendu jeudi apr\u00e8s une s\u00e9rie de messages racistes et islamophobes adress\u00e9s \u00e0 Zayn Malik, ancien membre du boys band One Direction. </description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/8cc2ac62-2294-4740-a7d4-65df358e56ad_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Length": "4395",
    "Cache-Control": "max-age=29",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "Date": "Fri, 13 May 2016 07:43:58 GMT",
    "X-Wasp-Cache": "L100",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "Server": "Apache-Coyote/1.1",
    "Connection": "keep-alive"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/spectacles/rss.xml"
}