{
  "requested_url": "http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml",
  "fetched_at": "2016-05-13T00:46:13.990641",
  "status_code": 200,
  "response_text": "<?xml version=\"1.0\" encoding=\"UTF-8\"?>\n<rss xmlns:atom=\"http://www.w3.org/2005/Atom\"\n   xmlns:media=\"http://search.yahoo.com/mrss/\" version=\"2.0\">\n<channel>\n  <atom:link href=\"http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml\" rel=\"self\" type=\"application/rss+xml\" />\n  <title>Sports</title> \n  <description>Le Journal de Montr\u00e9al - Sports</description>\n  <link>http://www.journaldemontreal.com/sports</link>\n  <copyright>(C) Copyright 2016 Le Journal de Montr\u00e9al</copyright>\n  <lastBuildDate>2016-05-13 03:43:50</lastBuildDate>\n  <language>fr-can</language>\n    <item>\n      <title>Monsieur R\u00e9publique tch\u00e8que</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/monsieur-republique-tcheque</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:23:05 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/monsieur-republique-tcheque</guid>\n      <description>MOSCOU | Tomas Plekanec ne raffole pas de son surnom de Monsieur col roul\u00e9. Il ne cherche pas non plus \u00e0 \u00eatre rebaptis\u00e9 Monsieur R\u00e9publique tch\u00e8que. Cependant, \u00e0 sa neuvi\u00e8me participation au Championnat du monde et avec deux participations aux Jeux olympiques, il a le drapeau de son pays sur le c\u0153ur.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/a16b51af-b5e2-4b63-a453-17d727ce5c14_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=5\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Bon d\u00e9part des Tch\u00e8ques</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bon-depart-des-tcheques</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:42:44 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/bon-depart-des-tcheques</guid>\n      <description>La R\u00e9publique tch\u00e8que n\u2019a pas gagn\u00e9 l\u2019or au Championnat du monde depuis 2005. Sur papier, les Tch\u00e8ques n\u2019ont pas l\u2019\u00e9quipe pour freiner cette disette.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/df082f64-aa21-4b8f-915b-bc9d05ce49b6_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>D\u2019enfant turbulent \u00e0 athl\u00e8te olympique</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/denfant-turbulent-a-olympien</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:31:12 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/denfant-turbulent-a-olympien</guid>\n      <description>\u00c0 peine revenu des Jeux olympiques de Sydney, Nicolas Gill avait pass\u00e9 sa m\u00e9daille d\u2019argent au cou d\u2019un gamin de 6 ans un peu turbulent lors d\u2019une visite au club de judo de Jonqui\u00e8re. Il y avait de la magie dans ce geste: 16 ans plus tard, Antoine Bouchard participera aux Jeux de Rio.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b3569f8d-3927-490e-8452-c6a2f15750ed_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>La  \u00abcerise sur le sundae\u00bb pour Valois-Fortier </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/valois-fortier-est-lathlete-de-lannee</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:15:52 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/valois-fortier-est-lathlete-de-lannee</guid>\n      <description>\u00c0 quelques mois de sa participation aux Jeux de Rio, Antoine Valois-Fortier a \u00e9t\u00e9 r\u00e9compens\u00e9 pour ses performances r\u00e9alis\u00e9es au cours de la derni\u00e8re ann\u00e9e en repartant du Gala de l\u2019athl\u00e8te avec le prix le plus convoit\u00e9 de la soir\u00e9e.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/fda2e3fa-db08-4138-8751-facab4812d0d_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Les Huskies sont champions</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-huskies-de-rouyn-noranda-remportent-la-coupe-du-president-1</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:06:04 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-huskies-de-rouyn-noranda-remportent-la-coupe-du-president-1</guid>\n      <description>Les Huskies de Rouyn-Noranda ont remport\u00e9 la premi\u00e8re Coupe du Pr\u00e9sident de leur histoire avec une victoire de 7-2 aux d\u00e9pens des Cataractes de Shawinigan, jeudi soir en Abitibi.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/640b24b6-c3b4-42c4-ac63-2002a8312b16_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Des camions de rue sur le parcours</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/des-camions-de-rue-sur-le-parcours</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:00:25 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/des-camions-de-rue-sur-le-parcours</guid>\n      <description>Des camions de rue sur l\u2019un des plus beaux parcours de golf d\u2019Am\u00e9rique lors d\u2019un tournoi aussi important que le Championnat des joueurs? \u00c7a se peut! Seulement sur le \u00abStadium Course\u00bb du TPC Sawgrass.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e3116e74-04e2-4519-b4d7-1b70736776c1_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Jason Day dicte le ton</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/jason-day-dicte-le-ton-1</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:47:20 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/jason-day-dicte-le-ton-1</guid>\n      <description>Jason Day n\u2019a pas mis de temps \u00e0 dicter le ton au Championnat des joueurs. Sa ronde de 63 le place au sommet du tableau et l\u2019a fait entrer dans l\u2019histoire. Rien de moins pour d\u00e9marrer le tournoi sur les chapeaux de roues.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/6680c9db-8bbd-49f4-9721-2434491741b3_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un v\u00e9t\u00e9ran au D\u00e9fi Est-Ouest</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-veteran-au-defi-est-ouest</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:54:11 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-veteran-au-defi-est-ouest</guid>\n      <description>Alex Cromer-\u00c9mond est en terrain connu cette semaine \u00e0 l\u2019occasion du D\u00e9fi Est-Ouest au stade Percival-Molson.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/e48e4fed-a88a-40fb-9fa9-5a2481ddfd77_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Dehors, la Russie!</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/dehors-la-russie</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:22:07 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/dehors-la-russie</guid>\n      <description>C\u2019est malheureux de le dire, mais la Russie n\u2019a pas sa place aux \u00e9preuves d\u2019athl\u00e9tisme aux Jeux de Rio.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/df631194-2ab8-47cc-a867-3883ce3a9a29_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Gu\u00e9nette vivra son premier d\u00e9part en s\u00e9rie XFinity samedi</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/guenette-vivra-son-premier-depart-en-serie-xfinity-samedi</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 20:08:54 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/guenette-vivra-son-premier-depart-en-serie-xfinity-samedi</guid>\n      <description>Le parcours d\u2019Alex Gu\u00e9nette en stock-car franchira une nouvelle \u00e9tape samedi alors qu\u2019il participera \u00e0 une \u00e9preuve de la s\u00e9rie XFinity pour la premi\u00e8re fois de sa jeune carri\u00e8re.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/49e9f9d7-41bf-4b92-bbf3-272d0aaa1055_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un souhait incertain</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-souhait-incertain</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 21:34:02 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-souhait-incertain</guid>\n      <description>MOSCOU  |  Tomas Plekanec n\u2019a jamais connu une autre ville que Montr\u00e9al dans la LNH. Onze saisons, 842 matchs, 553 points avec la m\u00eame \u00e9quipe: le Canadien.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/30c1be64-17a7-4fef-b40c-9862fcc97104_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=6\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Les Blues croient  en leurs chances </title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/les-blues-croient--en-leurs-chances</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:16:14 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/les-blues-croient--en-leurs-chances</guid>\n      <description>Les joueurs des Blues de Saint-Louis croient plus que jamais en leurs chances de se rendre jusqu\u2019au bout, eux qui figurent d\u00e9sormais parmi les quatre derni\u00e8res formations en lice pour remporter la coupe Stanley.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4a23d9a9-2254-4785-9d3b-46ff52204021_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Le Thunder met les Spurs en vacances</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/le-thunder-met-les-spurs-en-vacances</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:20:41 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/le-thunder-met-les-spurs-en-vacances</guid>\n      <description>Le Thunder d\u2019Oklahoma City a obtenu son billet pour la finale de l&apos;Association de l\u2019Ouest gr\u00e2ce \u00e0 une victoire de 113-99 contre les Spurs de San Antonio, jeudi en Oklahoma.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/b7afe0ba-a798-4b03-b24e-f6e53adbc913_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00c9vinc\u00e9 de Red Bull, Daniil Kvyat n&apos;entend pas changer sa fa\u00e7on de piloter</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/evince-de-red-bull-daniil-kvyat-nentend-pas-changer-sa-facon-de-piloter</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 19:48:56 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/evince-de-red-bull-daniil-kvyat-nentend-pas-changer-sa-facon-de-piloter</guid>\n      <description>MONTMELO, Espagne | R\u00e9trograd\u00e9 de l\u2019\u00e9curie-m\u00e8re Red Bull \u00e0 Toro Rosso, au profit de Max Vertstappen, Daniil Kvyat a \u00e9t\u00e9 bombard\u00e9 de questions jeudi lors de la traditionnelle conf\u00e9rence de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de l\u2019automobile en pr\u00e9vision du Grand Prix d\u2019Espagne de F1.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/7c0a082b-acf4-410e-bc56-33972bba1c35_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=1\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Les Alouettes donnent du sang</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-alouettes-donnent-du-sang</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:14:54 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/les-alouettes-donnent-du-sang</guid>\n      <description>Une dizaine de joueurs des Alouettes, dont Luc Brodeur-Jourdain que l\u2019on retrouve sur la photo, se sont rendus \u00e0 la Place Ville Marie o\u00f9 \u00e9tait pr\u00e9sent\u00e9e, en collaboration avec H\u00e9ma-Qu\u00e9bec, la collecte de sang annuelle des Alouettes. \u00c9galement sur place, on retrouvait les c\u00e9l\u00e8bres meneuses de claques de la formation montr\u00e9alaise.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/186ffbf5-9e7c-4954-bc1b-c84c79444e26_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Un jumelage pas comme les autres</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-jumelage-pas-comme-les-autres</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 22:54:30 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/un-jumelage-pas-comme-les-autres</guid>\n      <description>SAINT-AMABLE | Une cour de r\u00e9cr\u00e9ation n\u2019est plus jamais la m\u00eame une fois que Pierre Lavoie y a laiss\u00e9 son empreinte.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/d741e977-2f93-4a5f-a728-1aaac0126c50_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=2\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Virus Zika: pas d\u2019affolement \u00e0 Rio</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/virus-zika-pas-daffolement-a-rio</link>\n      <pubDate>Fri, 13 May 2016 00:03:15 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/13/virus-zika-pas-daffolement-a-rio</guid>\n      <description>C\u2019est immanquable lorsqu\u2019il est question des Jeux olympiques de Rio, la situation sur le virus Zika fait surface.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/587b0f03-465c-499d-93c8-532134fb13b2_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=4\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Pozzovivo montre sa forme, du travail attend Houle</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/pozzovivo-montre-sa-forme-du-travail-attend-houle</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:08:01 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/pozzovivo-montre-sa-forme-du-travail-attend-houle</guid>\n      <description>Le Belge Tim Wellens a sorti un num\u00e9ro solo jeudi pour remporter la sixi\u00e8me \u00e9tape du Tour d\u2019Italie, tandis que l\u2019Italien Domenico Pozzovivo, co\u00e9quipier de Hugo Houle chez AG2R La Mondiale, a pris le sixi\u00e8me rang.</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/4f877d71-c65d-4da9-803c-2e506d63b583_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>\u00c9voluer \u00e0 la maison</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/evoluer-a-la-maison</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:07:42 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/evoluer-a-la-maison</guid>\n      <description>Lors du dernier rep\u00eachage de la Ligue canadienne de football, 70 joueurs universitaires ont entendu leur nom prononc\u00e9 par une des neuf \u00e9quipes du circuit. Si plusieurs doivent plier bagage et parcourir des milliers de kilom\u00e8tres en avion pour se rapporter \u00e0 leur nouvelle formation, d\u2019autres n\u2019auront qu\u2019\u00e0 faire une quinzaine de minutes suppl\u00e9mentaires de voiture.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/662c4879-cdba-458c-af6f-2ab401d3f38d_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n    <item>\n      <title>Plus de pain sur la planche pour M\u00e9nard-Bri\u00e8re?</title>\n      <link>http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/plus-de-pain-sur-la-planche-pour-menard-briere</link>\n      <pubDate>Thu, 12 May 2016 23:00:33 EDT</pubDate>\n      <guid isPermaLink=\"true\">http://www.journaldemontreal.com/2016/05/12/plus-de-pain-sur-la-planche-pour-menard-briere</guid>\n      <description>Le botteur F\u00e9lix M\u00e9nard-Bri\u00e8re pourrait bien devoir s\u2019acquitter de la t\u00e2che pour les deux \u00e9quipes, samedi apr\u00e8s-midi.\n</description>\n      <media:content url=\"http://storage.journaldemontreal.com/v1/dynamic_resize/sws_path/jdx-prod-images/115821c9-0bd9-4959-8553-f9dc1c65c654_ORIGINAL.jpg?quality=80&amp;size=240x&amp;version=0\" \n        type=\"image/jpeg\" medium=\"image\" width=\"240\" height=\"135\" />\n    </item>\n</channel>\n</rss>",
  "headers": {
    "Content-Length": "4539",
    "Cache-Control": "max-age=30",
    "Content-Language": "fr-CA",
    "Content-Encoding": "gzip",
    "Vary": "Accept-Encoding",
    "Date": "Fri, 13 May 2016 07:43:50 GMT",
    "X-Wasp-Cache": "L100",
    "Content-Type": "application/rss+xml;charset=UTF-8",
    "Server": "Apache-Coyote/1.1",
    "Connection": "keep-alive"
  },
  "response_url": "http://www.journaldemontreal.com/sports/rss.xml"
}